部分人已改變左做義工既本身義意

變曬做識異性既活動
忽視幫人既理念

部分人已改變意義嘅寫法

秒

d 賣旗活動有咩用

啲學生妹出黎賣旗簡直係視覺上嘅享受，比多一兩蚊又可以等啲靚女幫你貼個貼紙落個身度

係要拎cert 證明自己有做義工